覺唔覺得買大陸股輸錢係抵死

咁多野唔買走去買大陸股
唔劏你劏邊個

今日個心涼撚晒
原來咁多人自願做韭菜

認同

睇見班傻閪嗌生嗌死好撚正

用埋支牛買
大數據一車車韭菜送中

正名返 支那股或者中國股

俾返d錢我呀

真

果班一係5毛一係弱智

跟契媽 可以乜都唔理
進取既all in tsla
再進取既all in bitcoin

其實佢地真係抵撚死

跟契媽直情可以乜都唔理

幫襯強国抵撚死

你哋可以買熊 大陸嘅愈廢賺得越多

反手put咪得

直頭智障
完全造假數既公司，又易比政策影響，可以搵錢突然成間摺埋都得
咁都買同去明知係老千開既賭局都去賭一樣

你而家係咪搞分化
禾地用牛牛買爸爸一樣係手足
投資不談政治

抵撚死

好撚鐘意買大陸股

樓主垃圾唔識貨

5毛仲話香港人反中共買強国股
買果班根本係弱智

俾返D錢我呀

手持883 941
笑而不語
我鍾意買支那股，吹咩

大陸仔

之前話用支牛買支股賺大錢
仲屌返轉人話佢果班唔見晒

食得鹹魚抵得渴

係咪買左就變大陸仔

見到佢哋連棺材本都輸晒就最撚開心

係一般人都無將中國市場嘅政治風險計算入去

咁中意中国， 就要為中国捐軀啦

支那仔

我想賺錢姐
咁都變左支那仔

抵撚死啦

港股同中概股幾個月輸左我十萬

交學費

前幾日都跌到仆街 今日先心涼

笑死 今年買大陸股有邊個唔係賺到笑
個陣唔見你地

跌小小未入肉

認同，買1038

買晒佢地熊

買你繼續買啦
唔阻你搵大錢

支那股只會沽不會買
一係原則問題
二係支那股全部垃撚圾

其實美股咪一樣炒消息

講左成年啦 不過次次都會話自己高位平晒倉

用牛牛嘅都係

今日特別多人開post叫春

無左個首期 人生已完

唔信麵神真係抵撚死

正確

韭菜

自己送錢比人洗可以怪得邊個

好多同事係咁
豬到得番一半cash
笑死

間中炒消息 即日買牛熊賺幾百
過夜嘅話 唔好話衍生工具 連正股都唔會
咁撚假 升又唔係多

抵L死

支共依家就係想用香港巿場
幫佢地股票做定價巿場

買既已經on9

仲要俾支共冼一鑊叫生叫死
就係超on9

有1手9988由ipo上市留到依家
點算好?

好少唔屌麵神
今次要讚

我記得契媽都有入巴巴
就算美女，睇下晶晶貝殼果d妖股
日日大長棒日日割韮菜

咁贏錢果啲呢？
抵佢贏錢

一個字，覺
用支牛買個d仲抵死

買滙豐囉

前幾日追個班可以笑埋

can't agree more

正解，支那中概股正垃圾

最撚抵死
係玩美股都買支那股果班

現實：3月大熔中斷鳩入都唔會蝕
不過連登仔係咁
一個巴巴柒左就急唔切出嚟抽水
唔講以為抽多幾下會支爆/光復到香港

社會主義鐵拳從來唔會令人失望

中共民企紅企國企央企吸香港市場水搵香港笨....🤣咁多好友炒

祝你來生做中國人啦咁

啱呀,ipo 果陣入都唔會蝕添

同意

好多連登仔一邊係CCtoy
9叫打倒中共，支持制裁大陸公司
又係噤鬧大陸人做‘支拿人’

但同時係股市版就係噤買‘支拿股’

真係精神分裂先做得出

抵呢班人蝕錢

含淚愛國

做人冇宗旨，lam 兩邊，

意志唔夠堅定 ，抵輸啦

傻仔

Can agger anymore

擺明嚟香港cup水都送錢比支那

仲話想黨收皮

回哂血啦

無錯
終國

天堂美股你唔買，去買地獄支拿抵閪你班傻仔輸死！

消息巿 vs 政權巿
咁都仲要問

其實邊隻股票唔係支那嘅？

講緊大隻股，可以托市個d

倒轉個mon睇咪升囉

美國友邦保險，1299

計我話做咩國家嘅人都無所謂
最緊要搵到錢
唔港做中國人都買到紅股架

做香港人先最旺
可以一邊開黃店一邊炒紅股一邊搵外國援助舔bno
來生也要做香港人

黨all in 左short 當成班鬼佬韮菜咁割

比我賺到錢,比你叫仆街仔我都唔介意

買大陸股都係玩下波幅姐

唔通你會望一個連米，鼓油，雞蛋都可以造假嘅國家，d 公司財報，經濟數據係真咩

投機歸投機
政治歸政治

跌少少就嗌生嗌死 呀叔我未驚過

一邊話自己黃 一邊買支那股果班最抵

人哋賺到傻撚咗啦

我買蔚來小鵬拼多多無輸過bo

買支那股輸錢仲要賴麵神真係好撚嘔心

買茅台算啦

贏緊錢嘅咪有say囉
根本就唔撚關咩股事

(幾年前Volkswagen咪又係造假)

❨喺螞蟻上市失敗後已放晒JD BABA❩

夠有大把人strong hold Intel 輸到仆街啦
又唔撚講

「 功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？」

唔信契媽既下場

無錯
相反買美國股輸錢就唔抵死

信契媽得永生呀

啱，千祈唔好掂不知名大陸股，上市為cap水

玩美股都要去買中資股，抵喇

抵死啊
美國趕走佢地反而香港人送錢俾佢地

Well said ！明知大陸割韮菜

點解真係好撚心涼

有美股唔買 買支股抵撚死

真
我個倉一隻大陸嘢都冇

冇錯

我晨早放哂港股轉美股、港紙月月清
就算買etf 都一定睇清楚有幾多支股

正如你唔會夾錢投資去個藍絲親戚開嘅餐廳
點解D人會覺得買支股藍股就冇問題

買支股同玩命冇乜分別，因為維尼一句就可以收你皮

但財經台契媽兩個ETF 一個15% 另一個8%係中國股
代表咩?

好人好姐買支那股真係抵死

樓主請pin

大家都要小心喺香港上市嘅「星加坡公司」，佢哋好多都係大陸人經營，上上下下全部都係大陸人。你以為買緊星加坡公司，其實你仍然係買緊大陸公司。

望吓嗰隻1552，一七年上市頭一個禮拜最高0.9，一路跌到而家得返0.13。

屌炒消息質低個價炸嘛
過多排單野冇聲氣咪又升番

繼續溝貸啦 , 正股驚閪咩

第一大股東係匯豐？即係支那股？

無悔200蚊入700

買牛熊賺幾百 咁同買正股有咩分別

我個腦全日都係咁樣諗緊

抵死

唔係太明師兄問咩？
我即日出入唔過夜
而且有消息先入 多數食幾格閃人 亦唔會日日炒
炒嗰日都淨係炒早上
同買正股好大分別

秒

我話你直接買一手其實都可以賺幾百 唔洗怕打靶

hahahahahahahahahahahahahaha

睇你幾時買姐
隻京東都升唔小
不過係呢度買中資股已經係原罪

差好遠啦
以700為例
當佢$500 一手$50000
升1%先$500
我倉大多數美股 好少錢放係港股 一兩萬左右

雖然有消息嗰時 正股的確升 1%唔難
但如果係有利好消息 我直接買牛 小本賺$500 更易
而且壞消息重可以買跌

我又唔係日日買 係有消息先會買 又唔過夜
多數0930-1000牛熊上落最大 我係嗰時買 一升幾格就閃
因為一過呢段時間 啲人冷靜咗 牛熊上落幅度都會變細
到時好易會蝕 雖然是都只係幾百
我多數揀離打把5-10%先買
但真係未打過把 有消息好難會倒頭5-10%打把

無諗過牛熊長期賺錢 都係賺少少當賺下飯錢

暫時仲係主要每月入錢去買美股 當儲錢

原罪？
少少原則都做唔到學咩人講黃色經濟圈
不如投降世世代代做中國人算啦

300跌到而家200, 唔見三份一

韭菜都係大陸term建議大家留意返

手持呀里巴巴再係連登鬥黃是常識吧

今日見到同事收工個樣灰到
唔知佢會唔會跳樓

尤其係睇班廢老藍絲鳩喊鳩叫最撚開心

買大陸股等跳樓

股票戰線

高質回覆

班垃圾有幾多個敢做
得把死人口

但係隻305升咗差不多10倍

其實講緊邊隻

大陸股升到仆街唔講吹到日日跌又唔put